Hate me everyday Hate me everyday

Cause I'm so hot

咁你冬天咪好撚廢

倫敦由南丑到北
贏那一隊全靠黑